Api de Contactos frecuentes

Permite administrar contactos de los usuarios. Tanto los agregados via esta API, como los agregados por la plataforma de manera automática en base a las transacciones realizadas